我是寒命 熱情就似雪花般飛過

那斷腸地 舊愛新歡也都走過

不惜更改性格都想配合你

曾用盡了種種方式對你
種種討好的雜技

以為談戀愛只像遊記

到得我熟習分離 每一位也愛到死
以為曾經有過亦唯美

但有一日轟烈乏味
就讓彼此都別戀他人也不忘記
別個再沒法比

難過亦過難道我 嫌損失未夠多
早放手可減輕痛楚

知你曾花心
愛著你很驚心卻又覺開心
得我願意受你苦困

去左札幌度跟她抖震未

飲緊sapporo 手震

你在何地 若然在札晃可想起我
假使記起 但求念到當天怎過

其實自命受苦都只因我能離不離

誰能用毅力便換來感情？
🚬

無悔在我還是我
任你多麼差錯
無謂去追問為何

以後無論再找十個他 不相似
甚或要 懷念到再來一次

唯有到愛不起
便明白愛的趣味
別離後至需要你
就像冬夜懷念滴汗天氣

You are always gonna be my love
いつか誰かとまた恋に落ちても

最後のキスはタバコのflavorがした

cljs

錯過你先知愛你
愛上你因失去你

信任疑心理智感性太難平衡

又叫春